有個女性朋友識咗個幾啱key嘅男仔, 但發現佢原來有嫖妓習慣

個男仔廿幾歲, 樣普普通通好老實好斯文, 都ok順眼
佢好有上進心, 曾經喺security同clerical work行業發展, 而家係公司文書處理部rising star, 影印信封、改網上英文email sample都做得一絲不苟, 老細行過成日拍佢頭讚佢good boy
有次無意中見到佢原來有keep手寫日記, 睇睇下先知原來佢沉迷嫖妓多年, 每個月1m人工大半都拎咗嚟去周圍玩
本來睇到呢到已經想同佢斷絕關係, 但又睇到上星期有段寫到話自從識咗一個女仔(which我assme係me)之後就戒緊呢個習慣, 話想留返最好嘅自己畀佢
而家個心情又失望又有啲感動又有啲厭惡, 唔知應該點樣睇呢個人
有冇人可以畀啲意見?

幻想都會搞到你唔開心架...
幻愛睇怕係真

留比我

又係娛樂台假膠

用你塊閪感化佢

比d鼓勵
人哋日日諗野取悅大家 博君一笑

每月用50萬叫雞

1m 人工 兩個人洗就唔夠ga la ...
rising star 呢啲係sell 自己技倆⋯ wfc

用閪嚟感動佢

on99

用社會主義感化佢
俾哂d錢你 就唔會叫雞

未結婚點玩都無所謂，好過第二時結咗婚先去學壞。

文員仔挑選哪位

忍吓啦
大佬咁嘅市道仲有百萬月薪直情筍盤啦

屌佢屎忽屌到佢唔再叫雞

which我assme係me，一係中文一係英文好嘛，一日去玩一世去玩，咪傻啦，搵過個吧啦，BTW睇人日記係人渣嘅行為，你自己檢討下點解睇人哋啲嘢